Apple 傳聞中的頭戴式耳機或許不會有戴反的情況

這兩天坊間有流言稱 Apple 傳聞已久的頭戴式耳機會被叫作「AirPods Studio」，而現在 9to5Mac 又挖出來了一些有趣的新賣點。據說在這款新品上 Apple 會啟用過去從未在其耳機中出現過的感應器和軟體，它們結合起來除了能實現根據是否配戴自動暫停的已有功能外，還可以依照你耳機被戴上時的朝向來自動調節兩側音訊。也就是說，這款耳機的聲音仍會分左右，但耳罩沒有左右，使用中不會存在戴反了的情況。

值得一提的是，在報導中還提到 Apple 此番似乎終於會開放耳機的 EQ 調節功能，讓用戶自己根據喜好來調整「低、中、高頻」的聲音效果。至於新品的發表時間，目前仍是個未知數，而售價估計也不會太低吧。

之前申請過依個專利

Beats 又改名？

戴耳機唔使分左右,根本咪一樣

多餘

呢D叫耳筒🎧，headphone
你班兒登仔反共不反蝗term

AirPods 營業額已經過左Beats

呢啲先叫耳機啊

你是咪00後新移民？

塞入耳嗰啲先叫耳筒啊屌你老母

你真係唔識嘅喎

快啲摺咗beats，轉曬做apple banner仲好賺

你先係唔識wor

係
銷量保證

做乜加有線兩個字

因為條柒頭發現齋search耳機會出埋頭戴式耳牛
一巴一巴車落自己度
所以咪選擇性咁search俾我地睇

點同
Audio production 分兩個聲道
兩邊掉轉聽到既係會有分別

唔好督爆啦

屌人都唔洗分前後
都係窿一個啫

佢比個機會您地自己search

［連登蝗語系列］究竟係「耳筒」定「耳機」？

你聽開單聲道我唔怪你

咁hi tech

有冇得自動detect左耳定右耳㗎

反正左右單元一樣

秒

interface好多年前已經有